千萬不要到Apple store 嘗試新的iphone xs。

試完用唔返android 機
手感嬴一大截 乜7 6.2 係呀 個mon係好大呀 揸到手軟呢 不如帶部平版出街聽
AR 即時有反應
AI hdr 影相 完勝其他廠 影到1 pat 屎咁

唯一煩惱就係冇錢買 要節衣縮食

想買xs

影相完勝其他廠

on9 idog

今年iphone影相先追番上年android嘅average咋

用緊iPhone x覆你，成皮野一部，但只係升級硬件，仲要唔係樣樣都業界最top。
如果唔係android系統先天性比ios廢，蘋果真係垃圾。

只計影相，Sony xz2p?

我用Iphone 都係為左ios

日常普通使用都係UI重要

唔洗同我講咩硬件垃圾

打機睇片我用ipad 2017

唔使吹奏xs, 段item計，佢除左cpu無咩野係最好。
不過佢樣樣都有滿足到你嘅水準，平均就好用咁解

Excat7ly

OS CPU ROM face id 都係業界最top

雙修緊
android先天真係垃圾過ios
事實自己體驗完既感受

垃圾Samsung機
人唔笑狗都吠～
舊電倒水咁

碌鳩唔柒係呀，早泄嘅喂
Xs小佢成1200電都長氣過佢

碌鳩 簡直係Flagship界笑話

巴打，獨立開post傾啦，笑到我差啲噴，碌鳩早泄嘅

高端用家(好似咁叫)係絕對唔會用iPhone(好似係)

X冇電先喎

利申用緊X，睇完想換XS

Awwwww好高端哦～～～
你係Bill Gates唔用Iphone就話型姐

SAME

你留意下，xs係小電過x架巴打，都話左x散熱耗能有問題架啦

所以先買左部Max，完全沒有後悔
Apple係仆街
舊年1萬比你食普通美國牛
今年1萬1即刻比你食和牛 仲要大塊D

電又多過人打柴又快過人

xz2p, pixel 3, p20 p, s9都好top

IPhone 影相贏哂
I狗先講得出
係佢地眼中 外國所有評測評分都係垃圾 自己先係最佳準則

如果如果
乜撚都有如果

為粒電比多一皮/幾千 唔好玩啦

然後用唔同機影相 你其實跟本分唔出邊張係iphone影

攞成皮野買部電話真係唔值

唔記得咗，想問上年iPhone X咩價

頭先去apple store玩完，反而解晒毒，成皮野我寧願買imac/等新iPad

我仲用緊部iPad 2嚟睇戲

無錢咪問steam攞囉
同埋你咁多親戚

不能同意更多
硬件再好佢convert唔到用戶體驗 其實咪淨係可以用黎打J
用ios (ip6) 轉左會用android (***S9+) 就會明白個種體驗上既唔smooth
好抽象 但係證明到apple係minor位上落左好多功夫
不過真係貴到傻

我係普通用家

剩係想要個型既Menu, 最方便既Shortcut

我由ipod touch 到ipad 到iphone

都一直好享受

如果an都做到咁 我認我轉會

我認我唔熟andriod個system

但係我每次打開朋友部an機

我都唔識由個濕鳩月曆轉去app個Menu

一打開見到個濕鳩月曆做咩鳩....... 仲要好核突

仲有個9宮格解鎖做咩鳩....

不過...........iphone真係好貴

iphone xs
吹爆

ui android 有咩問題

睇隔離post la 俾人踢爆咗啦
同一條友拍兩段片 差勁遠
［正視聽］iPhone Xs vs Note9 + one plus 6

LIHKG @ Android

iphone影相一般

俾人踢爆咗啦

如果係咁 我安心了

真係冇辦法，android 咁多年都仲係唔爭氣
用iphone 真係得個 os 係吸引

Apple影相垃圾

醜

咁都有得講

電話係方便易用順暢少出問題已經夠
打機影相聽歌上網易操作就得

Iphone係呢方面係冇得輸

至於要話嚟工作嘅話，輔助到已經夠啦，唔會有人喺個電話到打篇文掛，真係咁嘅話開返電腦算啦

An係功能多係開放系統係真嘅，但咁樣會出現好多奇難雜症，突然死機、撞app、中毒、木馬真係見唔少

利申：做過某大電訊公司，見盡電話各問題，入嚟嘅客有問題嘅機都係an居多
其實只有2種人，用電話一定係iphone, 而鐘意同有時間玩電話嘅一定係an, 玩電話嘅一定係你玩佢，唔係比部電話玩返轉頭

ip7plus user，呢幾日入左apple store三次搞AW d野，連望都冇望過部新iphone，更加冇意欲埋去試

啱呀 其實各有各好 係某啲人會歪曲事實 去講先麻煩

尻吹啦。
如果唔係and呢個os廢到一個點，
我都唔會繼續用蘋果，hi佢無曬創作力，得返個ios,
局我買

仲記得剛剛出iphone x果排, 有朝我搭火車返工, 見到有條女用iphone x, 我呢自卑android撚緊係望多幾眼
本身都有D羨慕, 但佢突然晌手袋拎左條3.5mm耳機出來想插落部iphone x度, 之後好似青頭仔咁搵極都搵唔到個窿, 仲用隻手指沿住電話四條邊摸左幾個循環, 啊竟然又真係搵唔個3.5mm窿喎
佢醒呀, 立刻上網搵點解佢部iphone x冇左個窿, D網仲要係英文來, 用iphone D人真係特別有文化, 冇幾耐佢收返好條線, 袋返好部機, 晌九龍塘站落左車

其實我都接受左touch id 真係上一代既技術
諗下 同一個目的 你要少一個動作就做到 咁仲唔係進步？
不過faceid 係要d 時間改善
當年touch id都係慢 後尾仲太快tim

Pixel 3 肯定贏

日日對住條女，係醜係靚你自己揀

Android 呢個系統同google 呢間公司一樣，信唔過

又射到成地精

首先成日俾塊面佢掃都算，有冇留意拍片時face id鏡頭會射D光出黎，仲要射埋瞳孔，日日俾佢係咁射上百次我成日迎住遲D會基因突變

都係果句 其實好多人既時間好值錢
唔會想冒險用部咁多問題既電話
iPhone 當初係for business users
慢慢普及某程度上係一開始比人印象係好穩定安全可靠 事實上apple ios集中火力比一部機 比起android 唔同廠唔同os 可靠好多
一萬幾千蚊買呢樣野對好多人黎講根本唔算咩
浪費左既時間機會你買唔返...

咁你講嚟聽下 iphoen有咩靚 android有咩醜

只計影相, 單反 ?

跨張
紅外線黎架咋
冇事架

咁佢講手機嚟講影相贏其他廠呀嘛，閱讀U？

究竟d人係幾耐前用過an機

如果S6 edge plus 既外型 但裡面係用IOS 應該係最完美

貴咩

An機介面簡陋又唔consistent
近年又興縮短啲過場動畫黎扮smooth，但個較果好唔完整
用果陣成日明顯feel到佢frame rate不停快慢快慢咁跳緊（但又未至於lag)
同ios穩定地高fps差好遠，真係用唔落手

ios先係廢閪

用開單反
見到個xs個相機app真係想笑

Lihkg google play top 500都入唔到

今日試左 max又重又大舊
xs好好 又靚又好揸
影相好左 同pixel各有各好
順就一定
暫時開app無reload 無game試唔到

3樣野唔鐘意
m額
用一陣有發熱情況
鏡頭好突

弱智

六千我都接受

成皮嘢買部電話真係

係UI
Android 嗰種散修修嘅UI 真係不敢恭維，由其是原生啲widget 同行事曆，仲有個鐘都係咁，有啲人仲要自己改，同啲整容雞無咩分別，就算原裝都好，無論graphic上嘅大細比例顏色全錯毫無美感

落轉中環數下用iphone嘅人多定android嘅人多

Ssp黃金就可能多人用android機

我因為有用ipad同mac，全機互動真係冇得輸

鬼android廢咩...我都想iPhone 平呀

炒唔起要出動打手

當年食完屎之後仲要食多次？
利申：當年用s2 燒完底板之後頭也不回轉左iPhone

唔好乜都諗炒先啦，真係炒得起d錢都唔係落apple袋啦
搭轉地鐵，行轉尖咀旺角銅鑼灣，留意下多人用咩機用咩錶

話iphone好過android機？ iphone成個system都落後android好幾年。

出去試過新iphone, 機本上同舊無分別，除咗有錢或ifans, 諗唔明點解要用成皮嘢換機。

身邊好多人用開iphone都轉android, 就是效能好， 價錢合埋！

如果你有一部iphone同 an 差唔多specs, 對唔住，iPhone 只可做副機，用到八仔已秒殺，3.5mm 秒殺

SAR 低 秒殺

當廠商開始投資藍牙true wireless，你仲用3.5mm
係呀，多drive 既有線耳機一定靚聲d，但用得嗰d 既都唔會用電話做player la

通常用Android嘅都係會比電話玩返轉頭

只係有啲Android死忠，以為自己用Android就當正自己係「反抗獨裁嘅自由戰士」

其實手機音質黎講， 無線耳機已經夠， 唯一要考慮既係要唔要成日差電

同意新iphone真係除左快d, 影相靚d就冇乜特別，除非追新機或者用梗好舊機嘅人先換

比system比效能就冇謂喇，我由ip3g 代代都而家ipx都用過，至少死機冇試過，hang機印象唔夠5次，維修淨係試過換電，handoff 更加唔駛講啦，iphone ipad mac 冇甩過

公司有用an嘅同事只不過係太貴所以唔用iphone

所謂新技術全部未做好安全同私隱，根本垃圾狗也不屌，google呢間垃圾廣告公司

正解

早2年唔敢咁講，技術唔成熟，連線都未搞掂，用過the dash 2千幾都係垃圾，出街聽真係要講音質？我講電話睇下片唔會嘈住人就真，音質撚萬元耳機唔會用電話聽歌掛？

利申：退坑耳機撚

其實唔係錢嘅問題， 係習慣同個人偏好。

你講hang機， 現代嘅android機都唔會hang , 除非你有心幫人試app debug (即用埋啲大陸app).

iPhone勁過android機？ 已經係阿叔果代嘅觀念。

鍾意用an機多過蘋果

最好笑係嗰啲用iphone覺得自己好高檔嘅人
憑咩有呢個感覺 老老實實用緊an記旗艦分分鐘貴過你
仲要成日話iphone影相靚啲

個踢爆俾人踢爆左啦

“無睇段新片定唔識英文？
佢話舊嗰段片碌鳩只係用1080解像
而新嗰段全開 因為有xs max”

ipx 已經係咁...

iphone個個一撚樣有意思咩
輸wallpaper?
icon跟顏色排?

單鏡pixel2已經贏咗雙鏡ipx幾條街啦

係錢問題，我同事係家庭負擔重，真係比多少少錢都唔得，重同我收舊機用

我冇話iphone勁過an, 係啱唔啱用，用唔用得著問題

比如你喺香港揸車，比架超跑你都冇用啦，灣多路窄，食油

Hang機死機真係多, 以ios vs an比

至少佢地唔會用支那寶好似你條撚屌五毛狗咁樣 木村光希食屎五毛狗

屌你收皮啦，連登之恥賤畜打手

咁嬲做咩 躁狂症 情緒病? 陰公
你老母應該係千古罪人 生咗你

木村光希分身喪鐘

用一皮嘅價錢做唔到你上邊講嘅嘢，不如執撚柒咗佢啦

一分錢一分貨啫

我個人經驗，呢幾年內用android機(美制motorola最後一部 -> oneplus) 未hang過機。 因為android 機種太多， 只好講清楚我用過嘅機， 唔排除low end機會 hang 。

大佬 你比較完 都冇會買AN機架啦

pixel 幾靚都唔關香港事啦，無港行真係你買埋我嗰份
仲要係htc/lg 呢兩間咁易壞既廠代工

其實tim cook 最招人口實係無將air pod 放埋入去iPhone 7 度一齊賣，反而跟條芽菜
如果當年放入去一齊賣，加usd50，更加有決心咁去取代3.5mm，個玩法可能又唔同

垃圾打手成撚日Po 呢張相，壞左搵佢老母臭閪保

我比五千蚊買an機用落同皮幾野嘅Iphone差唔多，唔駛講啦 ，andriod廢？ios itunes咁封閉用到人都炆，唔再用iphone轉左會

邊部又唔敢講? 講出黎聽下

試玩勁LAG

你部an 機用到三年先再拎出黎講啦
利申：用緊6s 覆你

又耍花槍 唔會有結論咖 大家永遠都有啲主觀因素支持 咩電話最啱你用你自己自然會買啦

成撚日拎兩間茶記嘅楊州炒飯同個福建炒飯比 果期邊間個師傅炒得好食又未厭咪keep住食囉, 衰嘅厭咗咪試其他 重點係個人口味係唔係先

同埋睇左幾個post講到咁上下就會扯到有錢人會用乜乜物物喇, 如果同所謂嘅有錢人同一陣線會等於好啲咩 零說服力

講得好地地
做咩要加句影相完勝其他廠
雙修緊，都要留言吊7你

影相方面，相信等到10月9日，單鏡pixel 3 可以收iphone皮

尿mon
我揀返lcd 既xr

好笑
前世未見過oled mon
未見過其他電話影相靚咁

我唔否認an機有時開app可以快過iphone
不過ios果種穩定嘅高frame rate，an機真係做唔到
當ios好華麗順暢咁由app icon放大，過渡到成個畫面果陣
An機開app一係靠簡化個動畫（啲漸變一閃而過咁，中間過渡好少，硬係覺得差幾格frame咁）
一係就有華麗動畫，一㩒就lag一lag，個過場去到一半先識郁
都仲未講貼唔貼手指，加速減速自唔自然果啲
呢啲細節唔會影響你點用部機，但體驗上真係好大分別

6s+仲係順到好似新機咁
同期android d機王去晒邊